一人N個男仔扣分位

我先

電梯企隔離
明白對方係想並排企，想親密啲
但電梯左邊係要嚟俾人行，感覺好冇常識

我先
搭電梯企女仔後面
以為女仔會檸轉頭一齊面對面企 我再提佢上到地面
點知佢背向我企
感覺好無禮貌

唔請食飯 孤寒到死

AA制

請完食飯 冇撚反應，多謝冇句當冇左件事先最仆街

好似男仔請食飯老撚奉咁

唔去高級餐廳
唔著西裝
唔推開張櫈比女仔坐
唔夾野食比女仔
唔請食飯
冇驚喜
唔送女仔返屋企

做愛果時唔識主動拎枕頭俾我墊頭

出街食飯唔肯出晒全部 仲要女仔AA
樓唔識自己供 仲想女仔幫佢哋分擔
錢/米八/大隻/學歷/口才/內涵/車/樓/靚仔 冇是但一樣都係失敗嘅男人

亂畀承諾

樣衰-10分
冇錢-99999分

唔靚仔

你都on99 嘅電梯本來就係唔預人行
係你哋貪快，一個錯嘅傳統左行右企
你哋就當禮貌

依賴交通工具

Un腳
食嘢japjap聲
個身發出三手煙味
每句都夾粗口

全部都係毒撚reply 冇女留言

面試考試咩扣分

唔係腰咩應該

咁我有講多謝嘅

食嘢jap jap 聲
Table manner差扣一百分

唔剪指甲🤭🤭

認真 句句說話都夾晒粗口真係好扣分

可能因為唔想望到你

冇錯想溝女都要有代價架
AA果啲哪來的自信食女
屙篤尿照下自己個銀包啦

唔man 少少事就唔開心
唱歌唔好聽

原來一早block左你依個死港女

唔識死要面扮識，認叻
講啲令人唔知點應嘅爛gag
外觀唔整潔

哇 識D野喎

on9

唔靚仔
窮
冇車
冇樓

個身有異味 冇禮貌

唔係處

牙黃
食煙爛賭
冇禮貌太有自信

墊頭係細心
墊腰就

唔剪指甲

我通常企囡囡後面 可以偷索佢pat pat

點解我唔明

唔聽人講嘢自我中心 乜都用我點點點嚟開topic
第一次出街食飯淨係掛住講自己
仲攞埋自己細個啲相出嚟大家交換開心share

屌完閪唔幫我抹個閪直接瞓覺
吞完精唔同我打車輪
手指柒 唔剪指甲
生得柒

唔剃鳩毛

Same

原來有同路人

You are not alone

Up乜鳩呀

秒樓豬

一擰轉頭背向你企？ 佢用背脊搭電梯？點解我唔明

食煙

姐係點

利申 青頭

你個嘅字 已經可以睇得出你個語氣了 好唔情願👎🏻

出街要搭巴士搭狗鐵

一個要同佢挨既男人

下下頂G點

講野冇禮貌 開口埋口都窒頭窒勢 但以為自己好風趣幽默

電梯唔suppose畀人行
扣你老味

佢應該講緊條女企前面，樓主企後一級，諗住條女會檸轉頭面對面企，差唔多到嘅時候樓主會提佢到地面

點知條女背住樓主企唔檸轉頭

你句多謝 值幾錢啊？

定係你食完飯會自動除衫？

前面對情侶面對面企電梯, 其實企你地後面果位路人完全唔想望住你地其中一個

清你踎低索？

ching哈比人?

我覺得無返幾幢物業收租都扣分

即係佢企前面背向你 就冇禮貌
但係又唔可以expect你企前面擰轉面?

定係你1999我理解錯

我get到嘅嘢

男仔自問自答 扣分位

樣衰

佢應該想講扶手電梯

百貨應百客啦

你咩人咪咩人埋你堆

唔差得遠

唔肯奶閪

吹水 吹自己屋企身家點點點
但其實行為談吐可以睇得吹

長期咬手指咬到啲指甲勁入肉個啲

+1
1999

屌那星 lift同電梯都唔識分

企後面係擋住你條裙唔比你走光

點解我唔明個問題喺邊

講嘢又粗魯又大聲

我都唔明

唔係黃

我幾重視小細節上既禮貌

唔會推一推個門比後面個人
勁大聲唔該！喝個侍應斟埋黎
講野聲量唔岩個場合，響啲室內地方成個鄉下佬咁大大聲講野同笑
會覺得好失禮

Come on James，gentleman 啲喇，女仔係要serve㗎

冇錢
冇權
冇樣
完

全世界都係預你行㗎啦憨鳩仔

鍾意昅女
仲要條女喺隔離佢都仲昅 屌佢老母
Ig follow埋啲死臭雞都好cheap

咪臭係 冇錢學咩人勼女 仲要勼港女班廢物港男 癩蛤蟆仲想食天鵝肉

要女仔請食飯

幫佢出完唔幫我出返

電梯同𨋢都唔識分你一定係青頭仔

唔係高加索人種

同埋墊高啲
跟住就岩位就可以瘋狂抽插?

好多窮撚負評我

電梯={扶手電梯，升降機}
𨋢 = 升降機

仲抺乜尻沖涼，用手扣番出黎啦

再屌多獲

咪就係話條女背住樓主企冇禮貌扣分，不過同主題不符

冇所謂啦垃圾港男高攀唔起尊貴嘅港女就嬲嬲豬
由佢哋腐皮囉反正都唔影響我哋高貴顯赫嘅地位

唔好聽我想架？屌你老母

唔畀好似仲差

屌你條友想秒樓豬 你班友有冇咁蠢
雖然我都覺得好牽強

唔整理儀容
食嘢jap jap聲

Up乜9

食飽之後大大聲噁氣

自大

耶穌都做唔到

食煙
成日飲酒仲要飲到劏

冇尻用

一齊去街條仔行勁快 見條女追唔上都唔識慢啲

唔比又話唔愛唔care

呢個最好笑
Epic fail

依啲嘢男人諗啦 做唔到好心咪沾污港女優良嘅基因 耶穌都係咁話

此post已完

第一次見就搭膊頭

見到鼻毛同耳屎
講嘢無分寸禮貌

出街果陣係咁禁電話

英文太差

唔剪指甲 即foul

唔開心我想㗎？屌你老母

條女殘障？定做完手術嚟

係咁單邊索鼻 我知你鼻敏感 但可唔可以唔好索得咁核突
Un腳 好冇教養既感覺
有佢講冇人講 係咁打斷人說話講自己嘢 頂級討厭

樣衰
樣衰有自信
樣衰冇自信
樣衰矮仔
樣衰窮
樣衰冇腦
樣衰爛口

女：佢嬲我嬲佢嬲我

窮

鼻毛露出
亂拋垃圾
冇禮貌

同時溝緊第二條女 即刻bye bye

樣衰 瘦 窮
利申 三樣都係

冇上進心

幼過自己

口臭 唔帶紙巾

冇錢

食煙
劈酒
半夜去雀館打牌
廢
自私

扣到負分

肥矮柒毒窮

會幫襯電子雞買啲大P假相
真係寧願你用啲錢正正經經去叫隻雞同課金睇AV，死on9仔

Wa diu 終於get到 心諗個男仔有咩問題
但其實個女好無禮貌咩

屌笑死

出汗超臭

送東海堂蛋糕比我

屌 成個post得男人鳩up

寒背得太勁真係搞唔掂

唔識打扮
思想老？

林保全

鐘意怨天尤人，日日夜夜不斷放負
成日話想死想自殺甚至仲會自殘
搞唔掂呢啲麻煩友

其實我明白 佢意思係個女仔搭電梯冇擰轉頭同樓主傾計 成程搭電梯都係向前

真
屌佢老味以前中學啲女仔friend
同親仔出街銀包一蚊都唔帶
淨係帶八達通身分證嗰啲
正一冚家拎黎

扶手電梯=電梯

咩優良基因
繁殖砧板？

望落好dirty

食煙=食唔起雪茄=窮
劈酒=只能買得起平價酒水=窮
半夜去雀館打牌=冇錢先要靠賭嚟滾大筆錢=窮
廢=冇父幹=窮
自私=冇錢比條女使=窮

一句講晒 女人想要錢

講咗咁多缺點
你咪又係俾佢屌

聽佢分享個ex 以前會做咩....
普通分享下了解就算 唔洗下下都話佢之前ex點點點
我唔想知 你要分享同第二個 唔該

正評你嗰啲九成係絲打

唔開心都唔得，屌你

為何不浪漫亦是罪名

講咗好凍唔想出街 仲逼人出嘅正仆街

呢啲仔難頂到食晒屎 以為個世界中心係佢
屙篤尿照下自己個樣先喇

停止物化女性 垃圾港男請尊重 謝謝

閲讀理解滿分

仲以為電梯你設計

啱，我同啲好Frd嘅女就有時會咁，好彩只係朋友對住啲唔熟嘅就毒

男人請食飯係應份㗎喎 男女平等識唔識呀

你有枕頭瞓覺舒服啲啦

扮on9 唔識收

On99 屎就有得你食

終結:窮

人地講男仔扣分
你走黎講女仔扣分

一出世把聲就咁 我想架?

個個男仔都係咁睇開d

咁多正評？真係好多港女

佢應該信有男仔唔鹹濕

認真答
唔尊重服務性行業 尤其侍應
唔尊重女仔（未熟絡就講鹹gag，話個別女仔係雞之類）
公眾場合大聲講嘢 拍檯 un腳之類

岩 吹到啲野大一大少少事就分手唔見人

成日遲大到

成日讚自己

我曾經都信不過做好自己就得啦 佢睇佢事 唔好同人地比較搞到自己冇嗮信心

點解會信 好似母性咁基因整定但有分程度
其實佢gup只係真係鹹濕only 唔係因為你唔好

出世有啫啫已經扣分，重要係港男直頭負分

岩唔岩聽呀樓主

食野jap jap聲已減100

屌 我中撚曬

諗起成人post有巴打剃個心型既鳩毛

大家平時修唔修鳩毛？

衝動派
EQ低

芝士腸

最撚憎人食野jap jap聲，嘈撚到癲
合埋把口食有幾難

男女平等只是個笑話

著高爭鞋掛

如果仲要好似好理所當然咁叫你請
對我黎講依樣真係死罪扣1000分都唔止

請食飯唔係問題，啲女仔食完飯眼光光望住你預咗你要俾錢咁就唔撚OK。冇下次

冇主見？

唔幫手攞重嘢
一大班人食飯唔會主動幫手攞餐具 分野 拆野食

個個港女都係咁㗎啦你唔請大把狗公爭住請

呢一餐男方請 下一餐女方請 咁就無問題
但要餐餐都要男方請 好離譜

同你唔熟冇野講咪會唔擰轉

重野我都明, 但一大班人食飯唔主動分餐具?
一大班人食飯唔幫手分餐具就話有問題啫, 連唔夠主動都扣分?
如果你在乎分餐具點解會等其他人(男又好女又好)主動, 你應該自己主動跟住觀察下d仔仲好啦

冇風度 唔主動 對人冇禮貌
其實有時做下啲小事 eg 特登行前幫手推門 食野前幫手拎刀叉+拎杯熱水洗埋 就已經會加分 當然仲有好多

用嚟分邊啲仔係可以編收入伍 日後可以為自己服務呀嘛
咁都唔明 簡單啲講啫係佢揀兵嚟收囉

電梯應該 女上男下咁企 好撚正

要拍咗拖先會刻意回頭望

或者你即刻問佢問題，就要迫住檸轉頭同你講嘢

大佬乜我冇講過自己冇主動幫手分咩 就係我分分下嘅時候見到佢坐埋一邊望住我分 又冇其他人得閒 所以先話佢唔主動

請完又唔幫手打飛機，自私精

唔企理好扣分
即係例如指甲黑邊 油頭
食野japjapjapjapajap
淨係自己顧住自己 行路唔等人
講野唔望人 對侍應或者陌生人冇禮貌
諗到再講 多數呢啲即刻走先

自戀

冇米八
樣冇中上

你係咪舊登果個門關起？

點解會有37條臭閪正皮？

唔該負皮多個啲女仔自己睇翻
負皮多你做翻相反=女仔加分位

原來係咁解 我用左依招好多年因為青頭條女鍾意咁玩我先用到依加 原來有原因 我以為係等佢patpat無咁唔舒服

呢個真係dealbreaker

已經有女朋友
但對其他異性朋友冇set清楚界線
成日讓其他人覺得好暖昧

留尾指指甲

身上有煙味

射個下唔同條女講

咁呢個係女方有必要提點嘅 始終係朋友 曖唔曖昧係女朋友講嘅姐

邊度全世界啊on9仔

有冇諗過人地想安全咁撘電梯姐

呢個po感情台班西女人真係笑到我pk

污糟真係唔得

電梯整嚟唔係俾人行
想行你可以行樓梯

男女平權呵

起碼日本英國法國係先啦

曲直難分

發現個女仔有野叻過佢就會發脾氣

女人唔講?
識啲中學生(真冇鳩)，個樣好似好乖咁，個個對住fd就狂爆粗

我舔你個閪你打唔打茄輪?

肥矮柒毒窮爛面

成吹水吹到自己好似好勁咁
講啲懶深奧既野但其實無人想聽
擡高自己踩低人地
扮曬大暖男但其實字句裡面透露出自己睇唔起女人
過分自信 以為自己係啲愛情片男主角好有故事懶深沉咁

唔好成日淨係屌港女 講真大撚把港男啲質素一樣咁撚差

以為得我一個咁諗 女仔唔剪嘅都接受到 但唔知點解唔鍾意男仔唔剪 會剪指甲嘅反而加分

你都on撚9 你理撚得人行唔行 唔趕時間咪企埋一邊

我係絲都想屌撚柒你
你冇手冇腳賺錢嘅？
食個飯都要人請
孤寒到死

同個男仔岀街 迎面有個呀伯行緊
佢笑笑口同我講啱啱個呀伯係度scan我 不過我唔知
佢睇哂成個過程 仲要笑笑口同我講番個下先至乞人憎

剩係對自己人有禮貌
對街外人（例如侍應）呼呼喝喝/無啲禮貌

好撚on9

冇超跑
男人老狗超跑都冇部點襯得起港女

以前港英政府係教我地左行右企
所以一直變左不成文風氣啦

唔整到你個閪流晒血已經好好

最慘係同你一齊

牙黃口臭
身有味，夜晚燒肉套衫第二日照著
拍拖就叫老婆（但唔肯結）
成日提中學往事

約定俗成左咁多年，你未醒過？

電梯企位都要研究，你到底有幾撚得閒？

要睇過咗三十歲未

band幾？

手指柒

見識過,D女覺得你有D錢,同你食飯就奉旨你請佢咁,我有幾錢身家同請佢係咪係兩回事

無禮貌果D八婆呢,茶記我都唔想請

咁佢應該當你係frd 正路會用個身幫你遮至係

仲有留長指甲

帶套扑嘢

唔識打扮

有無諗過佢唔想同你”打交”?
女人咁鐘意幫人定性

柒既油頭毒撚

講咸濕笑話
仲成日以為自己好型

好撚大怨氣

呢個連我係男人都唔明，幾百蚊睇幾張相

唔俾嘅話拖都未必有得拍

老閪都呃咗你一齊先啦

Ig睇女都唔比

唔通想佢睇仔

結婚都無話老奉一生一世
係啲女人先咁撚on9趕住結

你識飛？

唔gentleman

Band幾都係咁啦

咁發明車嚟做咩

窮撚零分

唔奶閪，唔奶C眼

識玩一定係扮唔講

忽然爆一句粗口 又 應景
d女就覺得你好搞笑, 心心眼咁

d女就係咁膚淺

識波

講句嘢夾粗口都唔得，要潔癖
返去扮牛奶仔啦

一見面餓狼上身 係咁抽水

既然你咁諗，咁你都可以繼續起女仔面前句句粗口嘅

我係男人都覺得句句野都夾粗口既人好垃圾
根本為講而講
粗口係加強語氣用, 唔應景就咪撚用啦好心

你唔識行路？

係公共交通工具

少少事就開心 扣分！

人地話是單一樣

食野japjap聲絕對扣分！好L冇家教！

唔通幫你打柒佢咩
睇少D戲啦

新界行去港島？
現代人唔依賴交通工具 你識飛？

好撚危險

見你講嗰啲乜嘢忽然爆一句粗口，又乜嘢心心眼咁都知你諗嘢窄窄地，要加強語氣應該係改變音調

企女仔後面唔係驚萬一佢趺都有人抱住

出面油

太多野講

我唔知窄唔窄
但我食過既女應該多過你幾世加埋

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

咁有冇女仔扣分位

其實電梯係叫人企定定,應該冇預比人行

圍內打機 玩game 一定要叻過人 輸俾人就唔開心 人地輸仲要落井下石笑鳩人

繼續吹陣間打完飛機記得快啲着返條褲啦

昅住女仔對波 打量人身材 成日對人品頭論足
冇禮貌 人前人後兩個樣 對屋企人差

想知點樣先可以假冇鳩

本身有嘅切咗咪假冇鳩

唔識打扮得整齊乾淨啲
食飯食到好污糟
乜都唔識又要懶叻 成日認屎認屁吹牛
太有自信 ，例如：個樣本身都可以既，但又要chok尼啲好黑人憎！

message 秒覆，會勁send 野比你
但得emoji 或者單字

存在感係成功刷到但係反感

仲有！冇禮貌！

比錢換服務

揸tesla都唔得

有人係外面跑緊過黎叫等等，企正係lift禁制位到扮聽唔到淨係掛住玩手機…
啊不過唔單止係男仔扣分，仼何人咁做都係會扣分

食煙
哂命

lm

冇改錯名 正厹

冇是但一樣啊

又俾你兜到

冇樓

行路行得好快,幾乎冇等人既意慾
搭巴士第一個頭也不回沖上樓上
成日隨地吐啖
好冇禮貌
以上扣小小分啦

墊頭，墊腰，定背住你墊肚，都會有人做

視附你要入佢邊個窿

啲女人會唔會同一時間淨係比一條仔追？

請食飯有乜嘢問題
唔通下下AA除二 你一半我一半？
好寒酸囉
我覺得一人一餐或者男兩餐女一餐咁請好正常喎
係啲男人孤寒到死 請餐飯好似搶佢成副身家咁

一餐飯姐 洗得幾多錢（餐餐好西另計）
一個月又食到幾多餐
連少少錢都唔撚俾就打飛機算啦

你做乜歧視侏儒

請食飯唔係問題 但好似老馮咁就係
純粹針對啲女人覺得男人請係天經地義
如果大家經濟條件差唔多都焗個男人比曬呢啲咪好有問題 仲未計又要送乜送物

男人指甲好長都唔剪好嘔心

佢條女係泰坦巨人唔得嘅

有港女女朋友

冇錢做gym/唔係私樓仔 冇會所>太瘦
冇錢打扮(and associate cost 乾洗 熨衫etc)>唔識打扮
手停口停 屋企日日為錢煩 焗住要博命搵錢>冇個人興趣

我自己反而冇講

指甲又唔剪 仲要有黑邊
真係好嘔心

鼻毛叉哂出黎

食嘢jap jap聲

自私

多啦a夢先有女

吊兒郎當
啲嘢得個講字但唔做
一日到晝怨公司同事
成個怨婦咁...

扮冇上連登

斤斤計較 一蚊都同你計到盡

J 太短

冇禮貌
唔識睇場合講嘢同睇人眼色
講嘢尷尷尬尬令人唔識接
仲有試過交友app有男仔明明英文超差都係要格硬用英文同我傾計 啲英文仲差過有啲小學生
利申絲

想知點為之係鬆身褲

會覆依個POST
利申: 我唔溝女，慢慢扣

啱，唔請食飯=孤寒呢個logic好似已經認定呢樣係男性嘅本份，所以上面位絲先會覺得唔做就係度縮無風度，覺得應該做嘅無做到。其實不論男女都好無嘢係理所當然，對方付出咗bonus嘅嘢一句真心嘅多謝都已經好好

對方未射 佢已經射咗先(早洩)

個西有煙味算吾算

講嘢尷尷尬尬令人唔識接〈 你應該你掉左個廢測比佢佢唔識接所以尷尬

係咪想同你開話題炸？

懶
操心大意
唔聽人講嘢 成日淨係顧住自己講
成日打機
旅行唔plan行程
突然好少事發脾氣
講以前
不主動 不抗拒

搭扶手電梯自己衝上去企前面
開門自己行先
食野japjapjap 雪雪雪 真係搞唔撚掂
露鼻毛

死火
我都有直筒褲

我想講我已經冇晒信心

睇都睇高質啲啦
睇埋啲柒頭老雞 見到都想嘔

又話係話要打個呀伯 但至少個態度唔會係笑笑口咁你講番

冇嘢搵嘢嚟講 逼人做啲唔想做嘅嘢

靚仔嘅話其實冇問題

Message 同真人係兩回事 隔住部電話就天花龍鳳乜都講得出，真人見到面一句聲都唔岀全程要我撩佢講嘢 好唔鐘意呢啲人

有次出街，話我氣氛好好都唔試下拖佢，我，之後話我唔夠膽實識唔到女 (佢嗰陣時完全冇考慮我，所以當 frd 出街)。其實鐘意嘅點到唔會扣分啦

都扣
靚仔嘅話最尾嗰個可以唔計
做頭三個俾我見到
會覺得幾靚仔都無用

靚仔嘅話最尾嗰個可以唔計
靚仔嘅話最尾嗰個可以唔計
靚仔嘅話最尾嗰個可以唔計

could you repeat?

what did you expect?
好似戲咁個現實唔架在的OPPA攬實你話你無野丫嘛咁?

碌尻扯完得10CM

利申16

識個靚仔frd有曬上面啲扣分位照樣吸到大把女根本靚仔就已經高分到點扣都咁高分

樣衰點止扣咁少

佢咁暗示得應該都有啲野

唔讓女仔坐卡位

食餐飯都要人請唔寒酸？咁又係嘅，你成身上下得塊閪值錢，唔做雞晒撚曬

一人請一餐好寒酸，餐餐除2 AA就就唔寒酸？
咁你都係返屋企打飛機算啦

意見不合就叫人做雞
你係咪有精神問題？定抑或講中你痛腳

買鑽石比女人
屌你有常識都知鑽石係人血做出黎，搞到我滿手鮮血咁

食自己嘅嘢俾返自己果份都寒酸？平時你出街食飯使唔使俾錢，定係你做開ptgf所以先唔使俾錢啊，我就好彩啲，女朋友冇你咁臭閪

我就唔似你咁鍾意玩人身攻擊嘅
唔係下下都屈人做雞就有道理

自問成日都會請男朋友食飯 都會買禮物俾佢
相對地佢都係咁對我
覺得愛一個人下下都咁樣一人一半計較真係唔好睇

可能大家愛人嘅方式唔同 或者你哋唔夠愛對方
總之我就覺得餐餐AA真係好寒酸
我亦唔係做雞唔係做PTGF

全世界所有地方都係咁

唔好同我講大家一齊快唔好咩
用下個腦都知白痴
你條低收入公屋狗遲兩秒返到去可能對你生命冇影響
但你隔離行緊電梯果條友
可能就因為快呢十秒
令佢執多二百萬啦

成班低智商賤種

我之前都係咁
明明知道男仔睇女好正常
但諗起佢對住其他女仔扯嗮都會唔開心
信心係自己比自己架 絲打都要加油

扶手電梯嘅正常使用方法係左右兩邊企，緊握扶手！
唔知你D常識邊度學返黎。

你開話題佢都係覆單字/emoji
耐性已用完